有2位現任立法會議員疑與收數公司有關連

這間公司其中一項業務是將欠債人資料在網上公開(網址不在此公開)，而這間公司旗下有個"多米尼加共和國 經濟文化交流促進會"的顧問包括2位現任立法會議員 ： 謝偉俊、柯創盛